如果有人（Ａ）係天台準備跳樓自殺

突然有人（Ｂ）衝上天台搶先一步跳樓
大家覺得Ａ仲會唔會跳樓？

我覺得唔會，佢都係人都係會驚訝

不過呢刻唔會，遲d都可能會

下一刻有(C)跳樓呢

香港人絕對唔會